住公屋d女真係好撚恐怖

由細到大都比老母洗腦灌輸窮思想，第時大個出黎做野一定要養返自己老豆老母，每月出糧自動過半份糧比老母

貪錢&現實，個個望嫁入豪門，唔係想嫁比醫生就係律師。所以做醫生律師好易呃到西屌

崇韓，個個煲韓劇煲到傻撚左，當左韓語係自己母語（韓仔唔鐘意用套，大男人，當聽唔到，河蟹左）

懶，十個有9個都不學無術，打埋d低技術工，日日望嫁有錢人，但你有冇諗過自己係咩料

性格有問題，有好多年過20，都仲係a0，老處女

最後，我預言香港只會愈來愈多年過30既剩女同毒男，大家繼續圍爐吧

咁毒撚睇係咪睇動漫睇到傻左

D 港女覺得男仔應份俾哂既
真係多數都窮出身

有好多年過20，都仲係a0，老處女
呢點我唔認同,好多中學就無左隻豬就真

我覺得a0都仲係好多

所以想易呃到西屌既巴打，記得比心機讀書 做到醫生律師大把西排住比你屌

讀唔成書既毒撚係唔肯接受現實

廢話
同埋律師無咩西屌的
而家最多係醫生(讀U時)
同埋IBANKER

樓豬咁清楚？
你家姐定細妹住公屋？

獨生女

明顯班人冇諗過將來會點，可以成為咩人 每日得過且過 嫁比醫生，律師唔係咁天真 佢識緊咩人，人地又識緊咩人... 比我就儲筆錢過老算...